啱先食kfc個姐姐想呃我杯雪糕

我個餐等咗好耐都未得
但個姐姐係咁叫我個number

我就話er...未得呀
佢：齊曬啦拎走啦
我因為毒撚格太驚唔敢講佢未執杯雪糕俾我
佢一直話得架啦齊曬啦可以拎啦
（我太驚都係唔敢講差杯雪糕淨係企咗係到）
好彩之後有個呀姐望一望張單
拎番杯雪糕俾我

無人性架 連肥仔杯雪糕都想呃

笑左

無笑埋右？

有 btw你真係好毒

咁都唔係呃啦...可能執漏左姐，下次勇敢啲

我個餐等咗好耐都未得
但個哥哥係咁叫我個number

我就話er...未得呀
佢：齊曬啦拎走啦
我因為毒絲格太驚唔敢講佢未執包蝦條俾我
佢一直話得架啦齊曬啦可以拎啦
（我太驚都係唔敢講差包蝦條淨係企咗係到）
好彩之後有個呀姐望一望張單
拎番包蝦條俾我

無人性架 連小妹嘅蝦條都想呃

阿嬸就阿嬸姐乜撚

吹咩

我不敢

-.- 妹你老母

真係姐姐黎

去溝佢啦 汁佢幾劑 再飛左佢 咁撚串

樓主未轉ac自屌 go fuck yourself

柒咗啦你 深潛啦

樓主幾歲

我又毒又柒算鳩數啦

28歲

其實要比自信自己先可以生存到 先天唔得咪後天 改變下身型 裝束 有錢咪整容 我都學緊gel頭 換下著衣服style

定你扮毒 搞到我認真左

#1林鄭月娥嬌喘一聲

• 30m

完全封鎖

個條例等咗好耐都未撤
但個林鄭係咁叫我暴徒

我就話er...未撤呀
佢：暫緩啦收聲啦
我因為怕事格太驚唔敢講佢未撤回條條例俾我
佢一直話壽終正寢啦可以收聲啦
（我太驚都係唔敢講差個警察獨立調查會 淨係企咗係到）
好彩之後有個呀姐 望一望香港
撤返條 條例

無人性架 連一國兩制都想呃

哈哈

無做錯野，唔使驚。勇敢啲

真毒

好榮幸可以做到第一個俾你block嘅人